馬卡報:拉科魯尼亞2:1巴塞隆拿

El Barcelona pasó del éxito al fracaso en cuestión de días con una desgraciada visita a Riazor. Los azulgrana cayeron ante un Deportivo que castigó la soberbia del líder a balón parado. Los goles de Joselu y Bergantiños acabaron con el estado de euforia del equipo de Luis Enrique, que vuelve a dejar la Liga en manos del Real Madrid.

En otro día con más fuerza que clase, con más ímpetu que fútbol, en otro encuentro donde Messi no fue Messi, en el último ejercicio de funambulismo, el Barça se cayó. Y lo hizo con todo el equipo en Riazor. Esta vez no hubo remontada, no hubo reacción. Y la Liga se vuelve a poner difícil. Y la euforia se le escapa al Barça entre los dedos. Porque sin fútbol no siempre se puede recurrir a la épica.

La rapidez en la circulación es algo que el Barcelona parece haber perdido de manera irremediable. Al menos mientras Messi no ponga de su parte para alejarse de la estrecha vigilancia a la que le suelen someter los rivales. En Riazor volvió a firmar un discreto partido, desaparecido por momentos e impreciso en las combinaciones en otros. Si a eso le sumamos la ausencia de Neymar, que el Barça saliese escaldado de Riazor no debería extrañar a nadie.

El Barcelona sobó el balón con parsimonia, sin pasión ni criterio. Le dio para dominar a un Deportivo con las ideas muy claras. El conjunto gallego se arropó en campo propio y marcó diferencias a balón parado. Supo sufrir y obtuvo una golosa recompensa. Tres puntos que saben a gloria.

Movió medio banquillo para hacer el once Luis Enrique y las rotaciones no sentaron nada bien. Arda y André Gomes volvieron a ser una clara decepción y únicamente Denis aportó algo de dinamismo al ataque azulgrana. La primera ocasión, sin embargo, la encontró el héroe de la remontada. Esta vez, Sergi Roberto tuvo demasiado tiempo para pensar y buscó un pase atrás cuando Lux se preparaba para el fusilamiento del canterano.

No se acercaba el Deportivo pero tampoco hizo mucha falta. Avisó Joselu y encontró una mano providencial de Ter Stegen que mandó el balón a córner. En esa misma acción, el meta alemán le ofreció una fácil reválida al punta del Deportivo. Trató de blocar el balón y lo dejó a placer para que Joselu hiciese el primero.

Parecía espabilar el Barça tras el descanso. Lo parecía. Suárez igualaba con un remate efectivo casi en la primera jugada del segundo acto. Todo volvía a su sitio. El Barça a dominar y el Deportivo a esperar. Hasta que a los de Pepe Mel les dio por perder el respeto y buscar el segundo. Entonces la defensa azulgrana empezó a tambalearse.

Todo se vino abajo en el minuto 74. En un cabezazo de Arribas que se fue al palo y que Fernández Borbalán consideró mano de Ter Stegen, el balón volvió a la esquina. En otra acción de estrategia el Barça se complicó la Liga. Bergantiños ganó a Alba en el salto y Riazor se vino abajo.

貼呢篇野既意義係乜

馬卡報=假

假新聞

見到馬卡報呢三隻字已經無洗睇落去，我巴點會輸

this real

巴狗話，馬卡報假新聞，我巴點會輸

唔係有人信呀

我唔信
又逼害我疤可恥

馬卡報都信，反疤又走哂出黎柒

假新聞 我屌你老母

馬卡報都好信

我巴點會輸波 一定係亂寫

樓豬高汁

無黑哨=3流球隊

馬卡報講d野一成真都冇
又big害我疤

ON9又逼害皇者疤